[青春]入黎睇下日本仔點溝女

知自己優點，同時知自己缺點
呢d咪有自信既表現
知自己矮就大大方方講出黎
覺得人點就坦白
。
。
。
。
。
。
不過人地靚仔

人地咁靚仔

她身高也不高，很開心
笑咗

幾撚誠實

日本個文化點同
女權巳經唔同level啦

港男港女有咁大方先講啦

個個香港人都斯斯縮縮

最尾個kiss超撚正

咁就溝到女
公平咩

好pure好true

會長久咩

反而想知點解咁易搭訕